<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>MIUI+ Бета</item>
        <item>Връзка и споделяне/MIUI+ Бета</item>
        <item>Екранна комбинация;Дует;Многоекранен;Дуо;Компютър;Огледало;MIUI+</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1. Изключете преносимата точка за достъп, Mi Споделяне или излъчването на мобилното си устройство, преди да използвате тази функция.
2. Изключете Wi-Fi както на мобилното си устройство, така и на компютъра.
3. Уверете се, че вашето мобилно устройство е близо до вашия компютър. Няма да можете да свържете устройства, ако са на различни места."</item>
        <item>Компютърът ви използва Bluetooth за откриване на близки мобилни устройства, които са били свързани преди това. Проверете дали Bluetooth е включен на вашето мобилно устройство.</item>
        <item>"Мобилните устройства не могат да синхронизират данни с компютри, когато екранът е заключен. По подразбиране това приложение не позволява заключване на екрана, когато мобилното ви устройство е свързано към компютър. Можете да промените това в настройките."</item>
        <item>"1. Съвместими мобилни устройства: Mi 11, Mi 10 Ultra, Mi 10 Pro, Mi 10, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K30s Ultra, Redmi K20 Pro, Redmi K30 Pro. Ако сте пренасочени към нашия официален уебсайт след сканиране на QR кода, вашето устройство все още не се поддържа.
2. Съвместими компютри: 小米笔记本Pro 15 增强版, 小米笔记本Pro 15.6 2020款, Redmi G 游戏本, RedmiBook 16, RedmiBook 14 II, RedmiBook Air 13. Изтеглете MIUI + Бета за вашия компютър тук: https://pc.mi.com/aiot."</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_title">
        <item>"Не можете да се свържете с QR код?"</item>
        <item>"Не можете да намерите мобилни устройства с вашия компютър?"</item>
        <item>"Не можете да заключите мобилното си устройство?"</item>
        <item>Съвместимост</item>
    </string-array>
</resources>
