<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">UniPlay услуга</string>
    <string name="casting_tips">Прожекция...</string>
    <string name="service_name">UniPlay услуга</string>
	<string name="console_guide_btn_got_it">Разбрах</string>
    <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV асистент</string>
	<string name="console_guide_subtitle_hang_up">"Без прекъсване на споделянето, когато екранът на телефона се изключи. Тази функция може да увеличи консумацията на енергия."</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">"Без споделяне на плаващи известия, известия за входящи обаждания и други елементи, които може да съдържат лична информация"</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">Минимизирайте прожекционния прозорец, за да можете да използвате други функции на телефона си по време на споделяне</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">"Не са намерени устройства наблизо"</string>
    <string name="dialog_cancle">Отказ</string>
    <string name="dialog_connect_fail">"Не може да се свърже"</string>
    <string name="dialog_connect_retry">Докоснете за повторен опит</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">Първо разрешете споделяне на вашия телевизор</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">"Не е разрешено споделяне на телевизора ви. Изчакайте минута или две и опитайте отново."</string>
    <string name="dialog_connected">Свързан</string>
    <string name="dialog_connecting">Свързване…</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">Споделяне на снимки, видеоклипове или музика</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">Включи</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok">Целевото устройство трябва да включи безжично споделяне на екрана.</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Моля, проверете дали целевото устройство е активирало функцията за безжично споделяне на екрана.
За повече въпроси, моля вижте помощта."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">Последни</string>
    <string name="dialog_retry">Опитайте отново</string>
    <string name="dialog_scanning_device">Търсене на устройства наблизо…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">Включете WLAN и Bluetooth на телефона си, за да използвате безжичния дисплей.</string>
    <string name="dialog_select_tv">Изберете устройство за свързване</string>
    <string name="dialog_show_help">Помощ</string>
    <string name="disconnect">Спиране на споделянето</string>
    <string name="hang_up">Споделяне, когато екранът е изключен</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">"Споделянето няма да се прекъсва, когато екранът на телефона ви се изключи. Натиснете бутона за захранване на телефона, за да включите отново екрана."</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Отказ</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">Ok</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">За да се споделя с изключен екран</string>
    <string name="help_page_text_01">Помощ</string>
    <string name="help_page_text_02">Какво е Споделяне?</string>
    <string name="help_page_text_03">"Споделянето на екрана е проежктиране на елементите от екрана на телефона на по-голям външен монитор. То ви позволява да споделяте изображения и видеоклипове с приятелите и семейството си и дори да играете игри заедно. Консумацията на енергия на телефона обикновено не се променя, когато използвате тази функция."</string>
    <string name="help_page_text_04">Как се споделят елементи на по-голям екран?</string>
    <string name="help_page_text_05">Стъпка 1</string>
    <string name="help_page_text_06">"1. Използвайте малък Mi ръчен телефон, за да се свържете с малък Mi телевизор, можете да установите вертикална връзка на екрана без мрежовата среда.
2. Някои телевизори Xiaomi или други марки телевизори, не поддържат интелигентно екраниране, трябва да свържете телевизора си (или устройство с голям екран) към мобилния си телефон чрез същата безжична мрежа."</string>
    <string name="help_page_text_07">3. Някои телевизори Xiaomi или други марки телевизори, не поддържат интелигентно екраниране. Ако няма безжична мрежа или ако телевизорът и мобилният телефон не могат да се свържат към същата мрежа, трябва да включите телевизора (или устройството с голям екран) чрез [Miracast] Mirror projection screen]. Това име може да се различава за различните марки телевизори, можете да плъзнете до края на тази страница, за да научите повече.</string>
    <string name="help_page_text_08">Стъпка 2</string>
    <string name="help_page_text_09">"Докоснете \"Споделяне\" В панела за известия. Включете WLAN и Bluetooth за по-стабилна връзка."</string>
    <string name="help_page_text_10">Ако искате да споделяте елементи от Галерия или Mi Видео, можете да използвате вградени функции за споделяне в тези приложения.</string>
    <string name="help_page_text_11">Стъпка 3</string>
    <string name="help_page_text_12">Изберете външно устройство от списъка на наличните устройства, за да започнете споделяне.</string>
    <string name="help_page_text_13">"Не можете да се свържете с външно устройство?"</string>
    <string name="help_page_text_14">"1. Millet TV споделяне, Моля, надстройте приложението Wireless Screening в списъка с приложения на телевизора до последната версия. 
2. Можете да опитате да свържете телефона с телевизора си към същата LAN мрежа, за да увеличите степента на успешна връзка. Въпреки това, някои рутери може да не са в състояние да осигурят стабилна среда за свързване, в резултат на което да няма връзка или често прекъсване. 
3. Ако използвате Mi TV, включването на Bluetooth може да подобри връзката. 
4. Ако няма налични WLAN мрежи, уверете се, че външното ви устройство (напр. телевизор) поддържа Miracast функция. Имената на функции за споделяне на външното ви устройство могат да се различават в зависимост от марката на вашето устройство. Вижте информацията по-долу, за да научите повече за функцията Miracast на различните устройства."</string>
    <string name="help_page_text_15">Функцията Miracast на различните устройства</string>
    <string name="help_page_text_16">Ми TV / Mi проектор</string>
    <string name="help_page_text_17">"Xiaomi мобилен телефон може директно да се свърже с повечето от Xiaomi телевизори с Bluetooth, вместо ръчно отваряне на функцията Miracast.
Ако трябва ръчно да отворите функцията Miracast, можете да натиснете бутона [Меню] на дистанционното, за да ме изберете на телевизионния екран. Приложения > Безжичен скрининг > Millet / Android Miracas."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Поддръжка на клиенти на Xiaomi: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
    <string name="help_page_text_19">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. При някои от моделите можете да натиснете бутона [SOURCE] на дистанционното управление и след това да изберете \"SCREEN MIRRORING\". Тази функция е включена по подразбиране на различни модели.</string>
    <string name="help_page_text_20">Samsung поддръжка: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
    <string name="help_page_text_22">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. Тази функция е включена по подразбиране на различни модели.</string>
    <string name="help_page_text_23">LG поддръжка: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
    <string name="help_page_text_25">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. Тази функция е включена по подразбиране на различни модели.</string>
    <string name="help_page_text_26">Philips поддръжка: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. На някои от моделите можете да натиснете бутона [MENU] на дистанционното управление и след това да изберете Настройки > Връзка > Мрежа > Няколко екрана.</string>
    <string name="help_page_text_29">TPV поддръжка: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. На някои от моделите можете да натиснете бутона [SMART] на дистанционното управление и след това да изберете Споделяне > Безжичен екран;Някои модели могат да кликнат върху Hi Screen > Game Screening > Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Hisense поддръжка: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. На някои от моделите можете да изберете Приложения > Споделяне > Android устройство > Miracast.</string>
    <string name="help_page_text_35">Skyworth поддръжка: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. На някои от моделите можете да натиснете бутона [SOURCE] на дистанционното управление и след това да изберете \"Screen Mirroring\";Някои модели могат да бъдат избрани от мрежата > WIFIDirect настройки; Тази функция е включена по подразбиране на различни модели.</string>
    <string name="help_page_text_38">Sony поддръжка: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. На някои от моделите можете да изберете Приложения > Screen Mirroring.</string>
    <string name="help_page_text_41">Panasonic поддръжка: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. На някои от моделите можете да изберете Система > Системни инструменти > Множество екрани > Screen Mirroring.</string>
    <string name="help_page_text_44">Changhong поддръжка: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. На някои от моделите можете да изберете Приложения > Безжичен екран.</string>
    <string name="help_page_text_47">TCL поддръжка: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">Първо, уверете се, че функционалността на Miracast се поддържа на вашето устройство. За да включите тази функция, отидете в Моите приложения > WLAN дисплей.</string>
    <string name="help_page_text_50">AODIN поддръжка:400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeTV</string>
    <string name="help_page_text_52">Уверете се, че моделът на устройството с голям екран поддържа Miracast протокол. В някои модели изберете Настройки > Мрежа > Интерактивен мултиекран > Безжичен дисплей.</string>
    <string name="help_page_text_53">Телефон за обслужване на клиенти на LeTV: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_end">"Ако марката на устройството ви не е посочена тук, свържете се с производителя, за да научите повече за функцията за споделяне."</string>
    <string name="notification_show_more">Вижте още функции</string>
    <string name="private_protect">Защита на поверителността</string>
    <string name="small_window">Смяляване на прозореца</string>
    <string name="status_bar_in_casting">Споделяне</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">Кликнете, за да разширите още функции</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="tile_label">Споделяне</string>
    <string name="toast_guide_show_more">Научете повече</string>
    <string name="toast_guide_title">Изследване на нови функции</string>
    <string name="toast_msg">Моля, използвайте малкия прозорец, за да споделите екрана в приложението.</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">Прожектирането в малки прозорци е забранено в режим на разделен екран</string>
	<string name="toast_msg_for_small_window">След като отворите приложението, което искате да споделите, използвайте функцията за прожектиране на малък прозорец, екранираното приложение няма да бъде прекъснато и мобилният телефон може да управлява други приложения.</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">Моля използвайте малкия прозорец, за да споделите екран в приложението.</string>
	<string name="privacy_text_1">　　Добре дошли във функцията за споделяне на екрана. Услугата се предоставя от Milian а някои от функциите за споделяне на екрана се поддържат от екрани на компании от трети страни. За да гарантирате поверителността си, моля, прочетете <a href="http://cdn.hpplay.com.cn/xm/privacy.html ">《Поликата за поверителност на Hpplay》</a>и<a href="http://cdn.hpplay.com.cn/xm/lawer.html">《Правнит документи от Hpplay》</a>。</string>
    <string name="privacy_text_2">　　С докосването на Съгласявам се, вие се съгласявате с <a href="https://privacy.mi.com/res/doc/eula/cn.html">《Потребителското споразумение》</a>、<a href="https://privacy.mi.com/res/doc/privacy/cn.html">《Политиката за поверителност》</a> и предоставената привилегия.</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　• WIFI мрежовите разрешения се използват за откриване и свързване на устройства.
　　•Bluetooth се използва за откриване и свързване на устройства.
　　•Четене на хранилището на телефона. След прочитане на съдържанието, предаване на съдържанието към устройството с голям екран.
　　•Получаване на информация за телефона, четене на IMEI, Android_id, версия и отчетена информация.
　　•След прочитане на звука, предаване ная звука на устройството с голям екран.
　　•Насочени разрешения, намиране и изследване на околните устройства."</string>
    <string name="privacy_agree">Съгласявам се</string>
	<string name="help_page_text_55">"Ако няма налични Wi-Fi мрежи, уверете се, че вашето външно устройство (например телевизор) поддържа функцията Miracast. Имената на функциите за споделяне на вашето външно устройство могат да варират в зависимост от марката на вашето устройство. Вижте информацията по-долу, за да научите за функцията Miracast на различните устройства.
4. В случай на други проблеми, можете да изпращате вашите въпроси и предложения чрез приложението Отзиви."</string>
    <string name="san_wait_msg_1">Целевото устройство трябва да включи безжичното споделяне на екрана</string>
    <string name="san_wait_msg_2">Търсенето на устройства може да отнеме известно време…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">"Външните устройства са по-лесни за намиране, когато са свързани в същата мрежа като вашия телефон"</string>
    <string name="san_wait_msg_4">"Вижте \"Помощ\", ако не намирате устройства"</string>
</resources>
