<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="accessibility_enabled">Услугата Достъпност е включена.</string>
  <string name="agree">Приемам</string>
  <string name="agree_terms">"Прочетох и се съгласих с Потребителското споразумение и Политиката за поверителност."</string>
  <string name="app_name">Осигуряване</string>
  <string name="application_permissions">Разрешения за приложения</string>
  <string name="back">Назад</string>
  <string name="cm_terms_content">За по-качествено обслужване мобилният Ви оператор, с Вашето съгласие, може да събира и качва на своите сървъри лична информация за това, как използвате устройството си, в кои клетъчни и безжични WiFi мрежи се регистрирате, какво търсите като тематика в Интернет. Тази информация ще се използва само за създаване на статистика и предлагане на персонализирано съдържание за вас. Информацията няма да бъде предоставяна на трети страни или за идентификация на вас самия.</string>
  <string name="cm_terms_title">Условия за ползване на мобилния оператор</string>
  <string name="congratulation_label">Насладете се на новият си телефон :)</string>
  <string name="congratulation_swipe">Плъзнете нагоре, за да влезете в системата</string>
  <string name="congratulation_title">Поздравления!!</string>
  <string name="content_description_complete">Готово</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 11</string>
  <string name="content_description_start">Старт</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Продължете да държите два пръста, за да включите услугата Достъпност.</string>
  <string name="desc_fingerprint">Използвайте вашия пръстов отпечатък за отключване на устройството,проверка на Mi Pay транзакции, или за вход в приложения и услуги.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Използвайте вашия пръстов отпечатък за отключване на устройството или за вход в приложения и услуги.</string>
  <string name="disagree">Отказ</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Услугата Достъпност е изключена.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Включихте TalkBack, като натиснахте с два пръста екрана за повече от 10 секунди. TalkBack е разработен за слепи хора. Ако сте включили по случайност тази програма, натиснете бутона Отказ и после докоснете два пъти екрана.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Отказ</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OК</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Политика за поверителност за избраната клавиатура</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Вашият телефон не е свързан с интернет. Вижте информацията на адрес: %s</string>
  <string name="input_method_category">Избиране на метод за въвеждане по подразбиране, който ще използвате при въвеждане на текст в имейли, бележки и др. Запомнете, че можете да си инсталирате клавиатури от трети страни по-късно.</string>
  <string name="input_method_setting">Метод на въвеждане</string>
  <string name="install_preinstall_app">Зареждат се прил-я……</string>
  <string name="item_fingerprint">Пръстов отпечатък</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Само заключен екран</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Други езици</string>
  <string name="language_settings">Избор на език</string>
  <string name="locale_picker_title">Изберете регион</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">Няма връзка с интернет. Вижте правилата за поверителност на %s</string>
  <string name="miui_terms_no_network">"Нямате интернет връзка. Вижте потребителското споразумение на %s."</string>
  <string name="multisim_settings_category">Предпочитани SIM настройки</string>
  <string name="multisim_settings_title">Открити са 2 SIM карти</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Упътване за жестове</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Режим цял екран</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Бутони</string>
  <string name="next">Следващо</string>
  <string name="next_fingerprint">Следващо</string>
  <string name="other_settings">Допълнителни настройки</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Персонализирани реклами</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Персонализирайте рекламите въз основа на вашите интереси</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Автоматично актуализиране</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI ще избере най-подходящото време за да инсталира актуализациите.</string>
  <string name="other_settings_location">Местоположение</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Разрешаване на приложенията да получават достъп до местоположението ви</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Статистически данни за употребата, които ни помагат да намерим и разрешим проблеми, могат да съдържат личната ви информация</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Автоматично изпращане на диагностични данни</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Програма за потребителски отзиви</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Помогнете ни да подобрим нашите продукти и услуги, като споделите статистическите данни за използването с нас. Прегледайте подробностите</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Предпочитана SIM карта за данни</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Предпочитана SIM карта за глас</string>
  <string name="privacy_policy">Политика за поверителност</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Вижте &lt;a href=%1$s>Политика за поверителност&lt;/a > на избраната клавиатура.</Data></string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Политика за поверителност</string>
  <string name="setting_locale">Задаване на регион…</string>
  <string name="shut_down">Изключване</string>
  <string name="sim_card_detecting">Проверява се за SIM карта…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">Няма открита SIM карта. Уверете се, че SIM картата е правилно поставена и имате достатъчно средства по сметката си.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Проверка за SIM карта…</string>
  <string name="sim_card_detection">Не е открита SIM карта</string>
  <string name="sim_card_detection_info">Нуждаете се от SIM карта, за да настроите Mi профила.</string>
  <string name="sim_dectection_next">Продължи</string>
  <string name="sim_redetection">Провери отново за SIM карта</string>
  <string name="skip_underline">Пропусни тази стъпка</string>
  <string name="summary_not_set">Не е настроено</string>
  <string name="system_navigation_mode">Режим за придвижване в системата</string>
  <string name="terms_of_use">Правила и условия</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Прочетете нашето потребителско споразумение и политика за поверителност, за да разберете каква информация събираме, как я използваме и какви възможности са достъпни за вас.
Трябва да се съгласите с нашето потребителско споразумение и политика за поверителност, преди да можете да използвате MIUI.
%s и компонентите на Mi профила ще се свържат с интернет и ще придобият вашето местоположение."</string>
  <string name="title_fingerprint">Задаване на парола</string>
  <string name="user_agreement">Потребителско споразумение</string>
  <string name="voice_assist_desp">Кажете \"Mi AI\" на смартфона си. Mi Асистент ще разпознае вашият глас и ще може да контролира вашето устройство.</string>
  <string name="voice_assist_title">Събуждане с глас</string>
  <string name="welcome">Добре дошли</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Разрешаване на свързването към мобилни мрежи? Ако го направите, поставената от вас СИМ-карта ще се използва за свързване към мобилни мрежи за данни.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"SIM картата не може да се свърже с мрежата"</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"SIM картата ви не може да се свърже към валидна операторска мрежа. Уверете се,че имате достатъчно кредит в картата и опитайте отново."</string>
  <string name="start_up_slogan">Само твоя</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Подробности</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Прочетох и се съгласих с Политиката за Поверителност на Facemoji."</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">"Прочетох и се съгласих с Политиката за Поверителност на Kika."</string>
  <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Услуга за саморегистриране</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Трябва да приемете Facemoji Декларацията за поверителност, преди да използвате тази функция."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Трябва да приемете Декларацията за поверителност на Kika, преди да използвате тази функция."</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Декларация за поверителност на Facemoji</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Декларация за поверителност на Kika</string>
  <string name="voice_assist_desp_screen_light">След като екранът светне, кажете \"Mi AI\" на телефона си. Mi AI ще разпознае гласа ви и ще може да контролира устройството ви.</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">, Услуги на Google Play</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Смарт карти</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi услуги, Mi услуга за активиране на SIM картата, Xiaomi Облак, Открий устройството, Начален екран, Игри, MIUI Daemon, MSA системни компоненти, улуги за превод, Мигновени приложения, Личен асистент, статистики, Mi Link</string>
  <string name="voice_assist_advice">Mi AI ви позволява да използвате гласови контрол, но консумира повече енергия (+1% на всеки час).</string>
  <string name="voice_assist_condition">"Ще можете да използвате Mi AI в следните случаи:
1. Когато екранът е включен.
2. Когато слушате музика с изключен екран."</string>
  <string name="ai_button_desc">AI бутинът ви позволява да задействате Mi AI и да използвате преки пътища за Mi AI</string>
  <string name="ai_button_double_press">Двойно натискане</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Настройте функциите на Mi AI</string>
  <string name="ai_button_long_press">Натиснете и задръжте</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Кажете командата си и пуснете бутона</string>
  <string name="ai_button_single_press">Натиснете</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Задействане на Mi AI</string>
  <string name="ai_button_title">Относно AI бутона</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(Включително Политика за поверителност на POCO Launcher и Потребителско споразумение)</string>
  <string name="zone_picker_title">Изберете часова зона</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Получете подобрено изживяване на заключен екран</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Получавайте снимки и истории доставени на вашия заключен екран ежедневно. Правила и условия ще се прилагат.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Лицензионно споразумение за краен потребител</string>
  <string name="congratulation_label_night">Вижте нашият изцяло нов Тъмен режим!</string>
  <string name="start_up_slogan_night">Вижте нашият изцяло нов Тъмен режим!</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Още региони</string>
  <string name="font_hint_large">Нормален размер на текста</string>
  <string name="font_hint_normal">Увеличен размер на текста</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Уверете се, че знаете как да използвате жестове на цял екран, преди да изберете тази опция.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Отказ</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Жестове на цял екран</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">, Актуализатор</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">, системната приставка на Mi Store</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">, Програмата за инсталиране</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">, Чести фрази</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Когато препоръките за персонализирани реклами са изключени, пак ще виждате същото количество реклами, както когато функцията е включена. Рекламите обаче вече няма да са подходящи, тъй като няма да се основават на вашите лични предпочитания."</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Включете за персонализирани реклами</string>
    <string name="agree_and_next">Приемам</string>
    <string name="album_introduction">Галерия ви позволява да управлявате, оптимизирате и редактирате снимки и видеоклипове на вашето устройство, както и да ги синхронизирате с Xiaomi Облак.</string>
    <string name="application_package_introduction">Това приложение ви позволява да инсталирате приложения от трети страни, да ги сканирате преди инсталирането и да давате препоръки след това.</string>
    <string name="calculator_introduction">Можете да използвате това приложение за изчисления, конвертиране на единици и валути и оценка на изплащанията на ипотека.</string>
    <string name="camera_introduction">Можете да използвате камерата за правене на снимки и заснемане на видеоклипове.</string>
    <string name="carrier_introduction">"За да ви предостави по-добри услуги, вашето устройство може периодично да изпраща информация за версията на вашето устройство, данни за идентификация на устройството (включително IMEI / IMSI / MSISDN / MAC адрес, MEID / ICCID) и приблизителна информация за местоположението (включително идентификационния номер на базовата станция) на доставчик чрез WLAN, мобилна мрежа за данни или безплатни SMS. Операторът обещава да анализира съответната информация само за подобряване на качеството на услугите или за предоставяне на персонализирани услуги или технологии и няма да разкрива съответната информация на трети страни под каквато и да е форма. Конкретното становище на оператора има превес. Консултирайте се с вашия оператор относно цената на използването на тази услуга."</string>
    <string name="clock_introduction">Можете да използвате това приложение за преглед на времето, както и да използвате таймер, световен часовник, хронометър, настройка на аларми и други.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Можете да изберете да изключите достъпа до местоположението в Настройки> Допълнителни настройки> Поверителност или да ограничите разрешения за отделни приложения в Сигурност.</string>
    <string name="compass_introduction">Можете да използвате това приложение за навигация, както и за преглед на координати, атмосферно налягане и надморска височина.</string>
    <string name="content_introduction">Центърът за съдържание събира съдържание и услуги от множество канали. Тук можете да четете статии, да гледате видеоклипове, да преглеждате ежедневно представени елементи и да получавате препоръки за съдържание.</string>
    <string name="diagnose_report">Изпратете диагностични данни, за да намерите и анализирате системни проблеми и да подобрите потребителското изживяване. Такива данни могат да включват лична информация (например IP, местоположение и т.н.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате тази услуга."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате това приложение. В такива случаи можете да изберете да не използвате това приложение или да ограничите разрешенията в Настройки."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате това приложение. В такива случаи можете да изберете да не използвате това приложение."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате този продукт. В такива случаи можете да изберете да не използвате този продукт."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате тази услуга. В такива случаи можете да изберете да не използвате тази услуга."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате това приложение. В такива случаи можете да изберете да излезете или да ограничите разрешенията в Настройки."</string>
    <string name="disagreement_function">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате тази функция. В такива случаи можете да изберете да не използвате тази функция."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате тази услуга."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения или да споделяте и качвате личната си информация, няма да можете да използвате това приложение. В такива случаи можете да изберете да деинсталирате, да излезете или да ограничите разрешенията в Настройки."</string>
    <string name="download_introduction">Това приложение управлява всичките ви изтегляния, включително тези, направени в GetApps, Mi Видео, Актуализатор, Теми и Браузър.</string>
    <string name="fast_application_introduction">Рамка за бързи приложения ви позволява да създавате и предоставяте услуги в бързи приложения.</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework ви позволява да използвате Mi профил, Mi Push, Mi Stats и MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">За да ви предоставим тези услуги, Mi Services Framework (MiAccount, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) трябва да се свърже с интернет, да получи достъп до телефонния си номер, IMEI и IMSI и да позволи на вашето устройство да получава изскачащи известия</string>
    <string name="game_introduction">Приставката за игри ви позволява да влизате, да създавате поръчки, да извършвате плащания, да използвате купони и да участвате в промоционални събития.</string>
    <string name="location_introduction">Базираните на местоположение услуги намират продукти и услуги в близост до вас.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Wallpaper Carousel ви позволява да получавате свежи изображения, доставяни на вашия заключен екран всеки ден.</string>
    <string name="note_introduction">Това приложение ви позволява да създавате, разглеждате и редактирате бележки.</string>
    <string name="permission_account">Достъп до прфилите на устройството ви:</string>
    <string name="permission_account_introduction">За вписване в Mi профил</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">За достъп до хранилището, за да анализирате и сканирате инсталационните пакети</string>
    <string name="permission_call_records">Достъп до историята на обажданията:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">За достъп до историята на обажданията с цел показване на блокирани елементи</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">За достъп до състоянието на телефона, записване на разговори и пауза на записи по време на входящи повиквания</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">За запазване на алармени данни</string>
    <string name="permission_contact">Достъп до контактите:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">За осигуряване на функционалност на Списък с блокирани и обаждане на спешни контакти</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">За идентифициране на услуги, свързани с различни устройства</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">За идентифициране на различни устройства</string>
    <string name="permission_direct_call">Осъществяване на обаждания:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">За добавяне на елементи към списъка с блокирани</string>
    <string name="permission_download_introduction">За кеширане на изтеглените елементи и запазването им на вашето устройство</string>
    <string name="permission_imei_service">За достъп до IMEI за предоставяне на услуги, свързани с вашето устройство</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">За запазване на снимки и видеоклипове на устройството</string>
    <string name="permission_location">Достъп до информация за местоположението:</string>
    <string name="permission_location_introduction">За предоставяне на базирани на местоположение услуги</string>
    <string name="permission_log_introduction">За запазване на отчети</string>
    <string name="permission_login_introduction">За вписване и управление на системни профили</string>
    <string name="permission_message_introduction">За изпращане на съобщения до блокирани контакти</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">За достъп до IMEI с цел идентифициране на устройствата</string>
    <string name="permission_phone_network">За достъп до тип мрежа с цел оптимизиране и настройка на елементи за изтегляне</string>
    <string name="permission_phone_service">Достъп до телефонен номер, IMEI и IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">За запазване на изображения в Галерия и публикуване на състояния</string>
    <string name="permission_photo_video">Заснемане на снимки и видео:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">За правене на снимки, запис на видеоклипове и използване на светкавицата</string>
    <string name="permission_picture_introduction">За запазване, редактиране и синхронизиране на снимки и видеоклипове</string>
    <string name="permission_read_call_records">Редактиране на историята на обажданията:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">За добавяне на елементи към историята на обажданията и изтриване на блокирани повиквания</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">За достъп до бележки и прикачени файлове</string>
    <string name="permission_read_write_file">Достъп и запазване на файлове и снимки на вашето устройство:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">За достъп, запазване и кеширане на елементи на вашето устройство</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">За достъп и запазване на аудио записи</string>
    <string name="permission_recording">Записвайте разговори и звук:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">За запис на звук по време на запис на видео</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">За достъп и запис на екрана</string>
    <string name="permission_send_message">Изпращане на SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">За запис на звук</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">За извършване на сканиране на вируси и оптимизиране на вашето устройство</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">За влизане и управление на системни профили с цел предоставяне на услуги на Xunlei</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Ние ще защитаваме вашата лична информация в съответствие със съответните закони, разпоредби и политики за поверителност.</string>
    <string name="recorder_introduction">Можете да използвате това приложение за запис на аудио и архивиране на записи в облака.</string>
    <string name="require_authority_statement">За да ни позволите да ви предоставим основни услуги, трябва да предоставите следните разрешения, за да можем да събираме вашата лична информация:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">За да ни позволите да ви предоставим основни услуги, трябва да се свържете с интернет и да предоставите следните разрешения, за да можем да събираме вашата лична информация:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Това приложение ви позволява да записвате какво се случва на вашия екран."</string>
    <string name="security_introduction">Можете да използвате това приложение за изчистване на непотребните файлове на устройството, намиране и неутрализиране на вируси, оптимизиране на производителността за игри, пестене на батерията, управление на приложения,разрешения и други.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">За вписване и управление на системни профили</string>
    <string name="service_agreement">"Прочетох и се съгласих с общите условия."</string>
    <string name="service_name_album">Галерия</string>
    <string name="service_name_application_package">Инсталираща програма</string>
    <string name="service_name_calculator">Калкулатор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Становище за услугите на оператора</string>
    <string name="service_name_clock">Часовник</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Център за съдържание</string>
    <string name="service_name_download">Изтегляния</string>
    <string name="service_name_fast_application">Рамка за бързи приложения</string>
    <string name="service_name_game">Приставка за игри</string>
    <string name="service_name_google_service">Становище на Google услугите</string>
    <string name="service_name_location">Услуги, базирани на местоположението</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Ежедневни тапети</string>
    <string name="service_name_note">Бележки</string>
    <string name="service_name_recorder">Запис на звук</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Запис на екрана</string>
    <string name="service_name_security">Сигурност</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_policy"><Data>Прочетете и се съгласете с нашата &lt;a href=%1$s>Политика за поверителност&lt;/a >.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Политика за поверителност</string>
    <string name="servicestate_title">Становище за основните услуги</string>
	<string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTMLViewer</string>
	<string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Ако сега не сте свързани с WLAN, устройството ви ще използва мобилни данни. Използването на мобилни данни може да генерира допълнителни такси на оператора."</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Политика за поверителност на POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Потребителско споразумение на POCO Launcher</string>
	<string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Прочетох и се съгласих с Политика за поверителност на Mint клавиатурата"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Политика за поверителност на Mint клавиатурата</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Трябва да се съгласите с Политика за поверителност на Mint клавиатурата, преди да използвате тази функция."</string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Преди да използвате нашите услуги, прочетете и се съгласете с &lt;a href=%1$s>Политика за поверителност на Xunlei&lt;/a >.</Data></string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link позволява вашето устройство да се свързва с Bluetooth устройства наблизо, използвайки MIUI Bluetooth услуга. За да можете да намерите устройства наблизо, позволете на MIUI Bluetooth функцията да се свърже с интернет.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Ако не сте съгласни да предоставите такива разрешения, няма да можете да използвате това приложение. В такъв случай можете да ограничите разрешенията и да изключите тази функция в Настройки."</string>
	<string name="backup_introduction">Можете да използвате това приложение за архивиране и възстановяване на елементи на вашето устройство.</string>
    <string name="permission_backup">Достъп до хранилището</string>
    <string name="permission_backup_introduction">За достъп и запазване на архиви на вашето устройство</string>
    <string name="service_name_backup">Архиви</string>
	<string name="mobile_network">Използване на мобилни данни</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Това позволява използване на мобилни данни и GPS връзка въз основа на заявката на потребителя. Синхронизирането на профили и други елементи може да изисква използване на мобилни данни в зависимост от спецификациите на смартфона."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Освен ако нямате план с неограничени данни, използването на мобилни данни може да генерира допълнителни такси от оператора. Ще използвате ли мобилни данни въпреки това?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Отказ</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Можете да ограничите мобилната връзка за данни в настройките по-късно</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Използвай</string>
	<string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Съгласно закона мобилните оператори могат да получат информация за местоположението на мобилните устройства, за да се съобразят с изискванията на аварийните спасителни агенции (пожарните служби и полицията), които преследват целите на сигурността и спасяването при спешни случаи.</string>
    <string name="location_location">Аварийните спасителни агенции могат да получат вашето текущо местоположение при поискване</string>
    <string name="location_miui">За да можете да използвате MIUI, трябва да се съгласите с горните условия</string>
    <string name="position_header">Споделяне на информация за местоположението</string>
    <string name="position_subheading">Информация за местоположението</string>
	<string name="home_settings_miui_home">Класически</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Чекмедже за приложения</string>
    <string name="home_settings_title">Изберете стартер по подразбиране</string>
	<string name="wc_dialog_agree">Приемам</string>
    <string name="wc_dialog_reject">"Не приемам"</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Ежедневни тапети доставя зашеметяващи изображения и вълнуващи истории, които ежедневно се показват на вашия заключен екран.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Преосмислен заключен екран</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Опитай</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Не благодаря</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Можете да включите Ежедневни тапети, за да видите дали работи за вас. Не забравяйте, че винаги можете да включите и изключите Ежедневни тапети в Настройки > Заключен екран.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Опитайте Ежедневни тапети</string>
    <string name="wc_notice_link_agreement_index">Потребителско споразумение</string>
    <string name="wc_notice_link_privacy_index">Политика за поверителност</string>
    <string name="wc_notice_link_summary">"Прочетете и се съгласете с %1$s и %2$s на доставчика на съдържание от трета страна преди да използвате тази функция."</string>
	<string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Прочетете и се съгласете с &lt;a href=\"%1$s\">Политика за поверителност&lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Потребителско споразумение&lt;/a> на доставчика на съдържание от трета страна преди да използвате тази функция."</string>
	<string name="other_settings_ad_dialog_agree">Включване</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Изключване</string>
	<string name="boot_video_replay">Изпълни отново</string>
    <string name="boot_video_skip">Пропускане</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>Прочетете и приемете нашата &lt;a href=%1$s>Политика за поверителност&lt;/a > преди да използвате Сигурност.&lt;br/>&lt;br/>В съответствие със стандартите на Андроид 11, еднократното разрешение ще бъде отнето в рамките на 5 секунди, след като съответното приложение спре да работи. Ако отворите приложението през този кратък период от време, разрешението ще бъде оттеглено тогава.</Data></string>
	    <string name="item_lock_screen_password_only">Заключване на екрана</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM карта за данни</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM карта за повиквания</string>
    <string name="provision_back">Назад</string>
    <string name="provision_next">Следващо</string>
    <string name="provision_skip_underline">Пропускане</string>
	<string name="boot_video_desc">Вижте света в 2K</string>
	    <string name="privacy_provision_more">Научете повече за защитата на поверителността</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Защитата на поверителността е ангажиментът, който стои зад дизайна на нашите продукти</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ние се ангажираме да уважаваме и защитаваме вашата поверителност. Приоритизирайки научните изследвания и разработките в областта на информационната сигурност, Xiaomi непрекъснато работи за подобряване на методите, практиките и техническите решения, които защитават вашите данни. Също така споделяме най-новите си постижения с нашите партньори, за да осигурим поверителността ви.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Поверителност</string>
    <string name="google_service_introduction">За да може да работи нормално, Google Play трябва да се свърже с интернет, да осъществи достъп до вашето местоположение, да може да изпраща SMS и MMS, да записва звук, да осъществява повиквания, да има достъп до събитията в календара, историята на обажданията, сензори, хранилище, камера, информация за устройството и профилите.</string>
    <string name="user_agreement_declare">Преди да използвате MIUI, трябва да прочетете и да се съгласите с нашите Потребителско споразумение и Политика за поверителност. Докато устройството ви се активира, Mi SIM услуга за активиране, Xiaomi Облак, услуга за архивиране, Открий устройството, начален екран, Чести фрази, Xiaomi услуга за комуникация в Интернет, услуга за превод, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Приложение за защитен елемент, AI асистент , Батерия и производителност, Детектор на захранване, Joyose, Настройка на AI на OS и Актуализация ще се свържат към мрежата. Интелигентните карти, Мениджър за разрешения и интелигентните услуги ще се свържат с мрежата и ще получат достъп до вашето местоположение.</string>
	    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_read_contacts">Достъп до контактите</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">За проверка на вашата самоличност</string>
    <string name="permission_read_message">Достъп до текстови съобщения</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">За проверка на собствеността върху вашето устройство</string>
</resources>